無論佢係甩頭髮大肚腩鬼佬呀伯，又或者無業南亞佬，就算係難民黑腸，總之拖住件非港男我就係威威

真實港女心態

啱,因為法國啲乞兒都識講法文,所以佢哋都好有文化

盲目崇外

越來越多港女莫名奇妙proud of拖件黑腸出街

真係黑人問號

黑腸真心幾正
我建議港男都可以去搵件試下
諗起我都濕濕地

港女首選對象列表：
泡菜佬
東瀛佬
歐美鬼佬
澳紐鬼佬
中東鬼佬
南美鬼佬
大陸佬
東南亞佬
南亞佬
非洲黑鬼佬
最後：港男
根據非正式統計，港男在世界各地是數一數二溫柔

無論我無圖又好吹水又好
我地屈蛇話有12M樓契就係威威豬

連登仔邏輯:
港男溝日本妹台妹 吹奏大陸妹就冇問題
港女就唔可以溝港男以外嘅人

支持港女全面拒絕港男

金鐘仔好難揀得落手🙈

算唔算係證明港女係要打唔要溫柔
各位暖男係時候轉型了

屈蛇copy張12m樓契喺心口行出街
什麼鬼佬南亞人都比你嚇到屁滾尿流